LIKLN同五毛合作投訴濕鳩塞歐

source link

你同呀濕鳩唔知乜鳩兩個真係連登嘅紅太陽

有五毛版唔投訴走去投訴啲反五毛既人

原來你開呢啲post好關時事台事

追擊五毛

支持樓主全力屌柒五毛

by the way應該係鷗 唔係歐

一定係啦五毛三色貓

好的

連出兩個comment

師兄gogogo

因住俾LIKLN吠

thx

唔會掛

誰家

誰家五毛無閪摸

五毛災難警報
勿回奶西妖post

各位巴打幫手入站務台個post屌鳩LIKLN

my pleasure

LIKLN logic似層相識

民主黨投訴掟磚好暴力
不惜同保皇黨一齊屌柒掟磚義士

死五毛幫我含啦

你真係

死五毛除左做肉便器之外就冇其他用途

誰家你又嚟

Hehe

反正佢地都係幫共產黨含撚奶屎眼架啦

駁唔到

發生咩事

班on9五毛囉

LIKLN on9啲
五毛係為錢
LIKLN為乜?

呃撚含

你過站務台望下就知
已經變咗五毛嘅後花園

你呢

一大班人係度喊賊捉賊

你露曬底啦

再去睇下條友幾on9

LIKLN = Tony Choi同事

即係人民力量?